<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<documentfields.dancinggoatcore.article>
  <ArticleSummary>
    <![CDATA[Espresso y café filtrado dos categorías principales de café basado en el método de preparación. Aprenda acerca de los distintos tipos de café que caen a estas categorías.]]>
  </ArticleSummary>
  <ArticleTeaser>05953d8c-4a95-4dd3-a131-8da073c90c78</ArticleTeaser>
  <ArticleText>
<![CDATA[
<p>La cultura de la bebida del café ha evolucionado durante cientos y miles de años. Nunca ha sido tan rico como el de hoy. &iquest;Cómo dar sentido a los diferentes tipos de café, lo que hacen los nombres particulares en los menús de bebidas significan y qué bebida a elegir para cada ocasión en su café favorito?</p>

<p>El café puede ser dividida en dos categorías básicas de acuerdo con el método de preparación.</p>

<h3>Bebidas a base de espresso</h3>

<h4>Espresso sin adiciones</h4>

<p>La filosofía de esta bebida no se trata de encharcamiento sobre una taza y bebiendo de él durante largas horas, pero más sobre un pedido rápido y dos o tres tragos en un bar. Espresso no es la más alta de base alcanzable entre las bebidas de café a seguir. Es solo un método de preparación de café, que los servidores de su propósito &ndash; La rapidez y la experiencia concentrada.</p>

<p>Parámetros de un buen espresso:<br />
Una porción de café: 7 g &plusmn; 0,5 (para algunos tipos de café, incluso 10-11g)<br />
Temperatura de salida del agua en una máquina de café: 88 &deg;C &plusmn; 2 &deg;C<br />
Temperatura del café en una taza: 67 &deg;C &plusmn; 3 &deg;C<br />
La presión del agua de entrada: 9 bar &plusmn; 1<br />
Tiempo de extracción: 25 segundos&nbsp;&plusmn; 2,5 segundos<br />
Viscosidad a 45 &deg;C: &gt; 1,5 mPa s<br />
Aceite: &gt; 2 mg/ml<br />
Cafeína: &lt; 100 mg/taza<br />
Volumen de café en una taza de crema incluyendo: 25 ml &plusmn; 2,5</p>

<p>Espresso se sirve en una taza de café con un volumen de 60 a 90 ml. Un doppio espresso (es decir, el doble espresso) se puede preparar, así, cuando se utiliza (aprox. 60 ml) una doble porción de café (14 a 20 g) y agua, mientras se mantiene el tiempo de extracción de la misma como en la preparación de un espresso estándar .</p>

<h4>Espresso con agua</h4>

<p>Espresso se utiliza como base para muchas bebidas. A menudo se combina con agua.</p>

<h5>Americano</h5>

<p>Americano es un espresso con adición de agua caliente que aumenta el volumen, típicamente en una proporción de 1: 5. Según una leyenda, Americano ganó su nombre durante la Segunda Guerra Mundial, cuando los soldados estadounidenses no les gustó espresso fuerte y por lo tanto se lo bebió adelgazado. Americano se puede preparar mediante la adición de agua caliente para café expreso o, viceversa, mediante la adición de espresso en el agua. En este último caso, la bebida se suele llamar larga Negro y se sirve en una taza de capuchino con un volumen de 15 a 180 ml.</p>

<h5>Lungo</h5>

<p>Lungo significa mucho, acuosa o diluido en italiano, que expresa los métodos de preparación de esta bebida. Baristas tienden a adquirir esta bebida en diferentes maneras, algunas ajustar el molino a un nivel más grueso mientras se mantiene el tiempo de extracción el mismo que con el espresso, ganando café con un volumen de 60 ml. Recomendamos una forma más suave de la adición de agua caliente para un espresso en la proporción de 1:1.</p>

<h4>Espresso con leche</h4>

<h5>Capuchino</h5>

<p>La base de esta bebida es de 30 ml de café expreso y leche caliente, lo que representa una taza de 150 a 180 mililitros en total. En la receta original en italiano, este café tiene 2 centímetros de espesor de espuma en la parte superior de la leche caliente. Una variante más reciente, llamado capuchino estilo Seattle, negocia la espuma gruesa para una microespuma. Este microespuma es estrechamente entrelazada con la leche y deja una sensación agradable y aterciopelado en boca. La temperatura de la leche durante el batido no debe exceder de 65&deg;C.</p>

<p>El objetivo es crear una bebida sin burbujas visibles, mientras que la superficie sigue el borde de la taza y no sobresale más alto. También, capuchino no debe ser rociado con chocolate o incluso canela.</p>

<p>Últimamente, baristas aprendieron a hacer dibujos en la leche blanca del café, creando el llamado arte del latte. Ellos desean no sólo para ofrecer una deliciosa taza de café para el cliente, sino para complacer al cliente visualmente también. Los motivos de arte latte más comunes en cappuccino son ciervos, tulipanes o los llamados rosettas. Sin embargo, el más importante es el sabor de la bebida por sí misma, el arte latte es sólo un bono dulce.</p>

<h5>Blanco plana</h5>

<p>Para algunos, un espresso en una bebida de leche no es suficiente. Por lo tanto, la creciente demanda de café fuerte puede verse estos días. Blanco plana hizo muy popular en Australia y ya ha domesticado en el resto del mundo. Se prepara en un vaso o una taza de capuchino de dos tiros de espresso (doppio) y rematado con leche caliente y espuma, que por lo general hace una capa de 1 cm. Leche plano también puede ser decorado con arte del latte.</p>

<h5>Espresso macchiato</h5>

<p>Espresso Macchiato es una bebida a juego su título, como en italiano, el macchiato significa moteado o manchado.</p>

<p>De acuerdo con las enseñanzas clásicas, espresso macchiato es espresso con una gota de espuma de leche añadida a la crema usando una cucharilla. Macchiato moderna parece un capuchino en miniatura &ndash; espresso está en su taza de 80 ml cubierto con microespuma hasta el borde. También puede ser decorado con arte del latte.</p>

<h5>Caffe latte</h5>

<p>Café con leche es una bebida de más de 250 ml de volumen. Se diferencia de cappuccino en el volumen total y también en la porción más pequeña de espuma. Café con leche se prepara en una taza con asa. Fue ideado originalmente en Italia como el café para los niños y se considera menos popular entre los adultos.</p>

<p>Una variante de café con leche es latte macchiato, que se prepara un poco diferente. Espuma de leche se vierte en un vaso primera, donde la espuma de leche se separa de la leche en medio de un minuto y crea una capa más firme en la parte superior. Espresso se añade última y crea una mancha de café típica sobre la superficie. A menudo sucede que por servir el café en la leche, se crean tres capas. Este resultado es una ventaja, no por necesidad.</p>

<h3>El café filtrado</h3>

<p>La preparación de café filtrado no utiliza la presión para la extracción, pero el proceso natural de la lixiviación de sustancias solubles en su lugar. Agua caliente (hasta 93 &deg; C) está en contacto con el café durante 1 a 5 minutos (de acuerdo con el método de preparación) y luego la extracción se detiene por filtración o forzar el líquido. Además de extracción (lixiviación de los granos de café) no tiene lugar en la bebida resultante.</p>

<p>El café filtrado ha ganado, un poco injusta, la impresión de un producto inferior que es mejor ser evitado y más bien objeto de comercio para espresso. Sin embargo, si se cumplen todas las condiciones básicas, este café presenta un regalo maravilloso. Si percibimos como una bebida espresso concentrado destinado a la consumación inmediata, café filtrado es todo lo contrario&nbsp;&ndash; menor proporción de sustancias solubles permite al consumidor disfrutar de los matices sutiles, como se puede encontrar en la vid.</p>

<p>Nuestro consejo: si la fuente es de buena calidad, es inmensamente interesante ver la bebida evolucionar en el sabor durante el proceso de enfriamiento. En la primera fase, 80-60&deg;C, nos gusto únicamente los tonos amargos y la temperatura demasiado alta. La bebida sin embargo, huele muy bien gracias a los aceites esenciales de evaporación. En el medio del proceso de enfriamiento, en algún lugar entre la segunda y quinta SIP, descubrimos el cuerpo, la acidez, la viscosidad, la dulzura y la primera señales de tonos. En una bebida refrigerada, el aroma masiva retrocede y sólo un toque de luz que acompañan restos de aroma, el gusto revelar todo el potencial, los tonos, la armonía y acentos. Todo esto, por supuesto, sin ningún tipo de aditivos, tales como azúcar, leche, crema o miel.</p>

<p>La siguiente lista resume todos los requisitos para este café antes de su preparación:</p>

<ul>
	<li>Café selectivo fresco; frescura significa 2-25 días después de la torrefacción</li>
	<li>La cantidad de 60 g / litro</li>
	<li>Molienda en molino de manual o eléctrico con piedras siempre justo antes de la preparación, la tosquedad elige de acuerdo con el método de preparación</li>
	<li>El agua calentada a 91&deg;C, fresco, con pH neutro, dureza moderada, no mineralizado, no chored sin gas</li>
	<li>Preparación no automáticas de mano</li>
	<li>Cumplir con el tiempo de extracción</li>
</ul>

<p>Para la preparación de café filtrado se puede utilizar, por ejemplo, presione francés, Aeropress, pote vacío, bote moka, percolador con filtro de papel o Chemex.</p>

]]>
  </ArticleText>
  <ArticleTitle>
    <![CDATA[Tipos de café]]>
  </ArticleTitle>
</documentfields.dancinggoatcore.article>